曹永廉係咪皮包嚟㗎？係咁割

以後叫曹包皮

皮包係個袋？

包皮發炎曹永廉

仲要割極都有

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

你有冇睇過n年前小學雞笑話

包皮都唔會一日割三次啦

包皮（增生）

條撚樣已經淪落到同何君妖同一級數

包皮都唔可以一日割三次啦

割到斷埋

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

做曹太監就緊係要切條撚，割唔淨，要番奄，曹永廉你無撚用

謝安皮

老清認同

老納又出高汁post

又唔係出名 垃圾一名 係你都割啦

唔好以為咁就分化到我地喎
何君妖係人民嘅英雄黎
曹永廉呢d茄呢啡都想同我地嘅英雄相題並論？

曹包皮

盲腸廉

唔驚生返

就嚟成條J都割埋